年初一做緊乜

講吓你宜家響邊，做緊乜？

岩岩起身準備同年糕、蘿蔔糕、芋頭糕博鬥96小時

打飛機

返工

準備訓覺

訓，食，屌

準備年初二

返工
利申: 窮

上連登

床

仲未起身
老母晨咁早係度嘈撚住曬

用石頭打?

上條女屋企拜年 順便入房同佢打頭炮

同阿仔坐黨鐵捉精靈

捉二隻一紅一藍既神獸

好幸福

食蘿蔔糕食到個屁有蘿蔔味

你唔係退出連登咩？

等返工

除左打機唔知做乜

做緊愛

岩瞓醒

留係屋企冇野做

如果3工以上，我都返

返緊屋企

訓到自然醒 起身食完早餐 繼續做自己野
just another usual day

我工種特別小小
只可以講岩岩年尾bonus 3個月
開工大把利是收

失業中，搵唔到工，感謝黨

屌女

酒店

巴打加油💪🏻

番號？

聽日又要準備初三，好忙

打緊機

咪撚FF喇

啱瞓醒

唔係 酒店今年仲有3個月咁好咩

岩岩食完蘿蔔糕

邊行？

成班藍係出面 一個人係房

岩岩醒但仲喺床，準備起身去食糕

拎住啲賀年禮餅+吉，係屯門公路，去緊拜年。Yo

同糕搏鬥 雖然未新年已經搏鬥緊

訓教、食蘿蔔糕

剛起床
食家人食剩蘿蔔糕
再食昨晚食剩嘅沙律菜